劉馬車條channel又開始封言論啦

佢真係唔驚再被人檢舉咩？